元朗八鄉 家居上網plan

想問sales有冇邊間做到元朗八鄉家居wifi上網plan 網速好 介紹下兼留tg 唔該晒

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻